生化病毒成功:民主不可當飯食,共產主義萬歲

生化病毒攻陷歐美成功
結論: 歐美人全是豬，中國人是上等人，民主不可當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

五毛: 負皮離開，繼續唱衰鬼佬，看看你們還connect 什麼人，回歸中國的懷抱吧

生生世世共享大灣區共榮圈好過 connect 歐美

5毛post 文宣機器盡開連登上下屌柒歐美

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾
[red]笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈[/red

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

成功

事後仲要 #thankschina

Thankschina